Switch主機又可以炒啦，任天堂官宣所有 Switch / Switch Lite主機暫停出貨

【動物森友會 / 動物之森 Switch】新冠肺炎（COVID-19）疫情持續，繼續影響各行各業，遊戲界繼續不能幸免；日本任天堂於4月7日透過官方Twitter宣布，本月第一周 所有Switch主機，包括 《集合吧！動物森友會》 （動物之森）Switch / Switch Lite主機將會暫停出貨！

慘

又鞭屍

見到班原價撚wfh完/動森熱潮完都未玩到switch
然後讚自己少玩幾個月慳到幾舊水

燈